[突發] Bernie Sanders 退出美國民主黨初選

汁: CNN - Bernie Sanders drops out of the 2020 race, clearing Joe Biden's path to the Democratic nomination

即係鐵定由Biden挑Trump
Trump俾武肺搞成咁
萬一Biden當選
支那或成最大贏家...?